[10月新番]食戟之靈 餐之皿 集中討論

簡介
位於東京的料理名校「遠月學園」，學生們會以料理來作一對一的比試對決，這種對決叫作「食戟」。家裡經營「幸平餐館」的中學生 幸平創真，國中畢業之後，以料理人的父親為目標，每天持續磨練自己的廚藝。但是某一天，父親卻要他進入廚藝學校「遠月學園」就讀。來到遠月學園的創真，展開了校園料理生活。

實地研修結束後，緊接而來的是月饗祭。月饗祭是遠月學園持續五天的超大型美食祭典，每年都會有五十萬人來訪的怪物級活動。任何學生只要取得許可就可以自由地開設店面，無論個人或團體皆行，一日至少須做上一千份以上才可排名上位，而店鋪要是虧本就會遭致退學...

STAFF
原作：附田祐斗、作畫：佐伯俊
監督：米たにヨシトモ
製作：J.C.STAFF

CAST
幸平創真 ：松岡禎丞
司瑛士 ：石田彰
小林龍膽 ：伊藤静
茜久保桃 ：釘宮理恵
紀之國寧寧：花澤香菜
久我照紀 ：梶裕貴
PV

公式

23:32

如有

漫畫斷左好耐冇睇
之前一直FF司瑛士把聲係宮野真守

野味妹都有幾句野講 好感動

食戟之靈op次次都咁好聽

D cast

食戟のソーマ 餐ノ皿 #01(新) 「十傑に挑む」

田所惠世界第一

秘書子世界第一

えりな轉左配音麻麻地

B站係咪冇買呢套

深夜留個名先

明明呢季先係佢彈起既地方
種田

好似冇
邊度有得睇

btw, 做到去soma打九席

田所惠天下又來啦

秘書子

愛奇藝買左
連動漫花園都無SEED

Viu咪有

新ova/oad有未？

係咪得我鐘意愛麗絲

自己友係到

唔係呢套
好似早幾日又出咗新嘅

食戟2 ova2？
同求

十傑cv好正

惠

出左三季作畫都係冇乜進步

Megumi

12集去唔去到考試?

幾時播第一集

幾多集？

全 12 話

有無人覺得套野入面D人好似唔駛上堂同考試咁,不斷有各種各樣活動同比賽

老豆係幾時出黎已經唔記得
OP有出現到 12集夠做 ?

viu有買

但套套op ed都冇翻譯

呢個活動完出

半年番wo

呢個?

原來同十傑見面有一集OVA出黎
仲以為cut左 今集輕輕帶過算

原來出咗咁耐

岩岩睇到個封面已經覺得肚餓

G

Gfable

繪里奈係咪換咗CV

無種田大法成套野無哂睇頭

女主角突然變左天道咁既feel

啲畫風好崩 畫質差第1季超多
仲要做24集

好似喺度睇動態漫畫咁
powerpoint加配音

畫風崩呢樣真
創真個個鏡頭唔同樣

係呀屌
聲都換埋好難唔諗起佢

係唔係我錯覺...?
感覺作畫變差左
女角乳量身材都完全唔同以前...
轉左製作公司定點?

點解動漫花園一直冇

原作粉碎機唔意外

金元把聲係好丁，但えりな係種田始終入咗腦
係今季嘅可惜

惠BBG

BB G

冇種田 此番已完

見到田所就幻視

種田把聲真係有大小姐既感覺

話是話 種田最近有篇文其中一句

声は変われど、キャラクターはキャラクター。
思い入れも愛しさも、私の中で変わることはありません。

換成金元壽子

小林係靜姐

係咪得我一個鍾意塔克米?

慧

viu已出

《食戟之靈》3期

(鬼父)薙切薊 cv.速水獎

田所惠真係好撚正

睇漫畫果陣已經聽到佢把聲

田所さん!?

一色慧真係好撚正

肯定只有佢

根本為佢而設咁

惠bbg世界第一

速水爸爸

D畫風同上兩季差咁遠

村姑退學未

松岡食堂出未?

咁嘅作畫仲要係垃圾鬼父篇，實爆死到老母都唔認得

其實未好賣過

不嬲都係食堂carry

今集好睇
d路人食完開心個樣好睇過次次爆衫

你係雞黎架 主動送上門個隻呀

明明今集作畫好崩
漫畫又已經睇咗
但都係好激動

好燃呀今集...
不過久我有咩可能輸...

田所惠係家鄉雞

伊薩米我老婆
田所惠係雞係公廁

伊薩米係肥嗰個喎
你貼塔克米出黎但講伊薩米

便所惠

點解咩動漫都見到你

毒撚係睇動漫多架啦
唔係咁都得罪你呀

唔駛咁敏感

講下姐,唔洗咁認真

家鄉雞

鬼父有冇機喺下集出

應該差唔多啦

個作畫真係好hea 有動作個陣好似得個兩格係度1212重覆咁
其餘時候就zoom近zoom遠 鏡頭上下左右移動 齋口郁郁

淨係久我班𡃁炒餸個幕都唔知出過幾多轉

好慳經費

就連幸平啲頭髮都比前兩季淺色
由深紅色甩到變淺紅色
Btw
呢度有冇薙切fans
兩個薙切都好正
愛麗絲真係

佢連幸平個造型都唔撚轉,明明漫畫跟住四宮之後轉左
頭髮長左仲比塔克米話尻佢唔撚修

薙切=雞

睇PowerPoint 咁

薙切 有錢有實力駛咩做雞
惠=家鄉雞

田所惠正到

同酒樓帶枱有咩分別

今集村姑同創真好似兩公婆

妹仔嚟㗎咋

畫風突變,變到正邪大戰咁
之後係咪講以創真為首的新生力量打敗舊有勢力(叛變的十傑)光復遠月學園的故事

係

極大可能係集英社編輯改寫咗劇本

今季少有地畫得靚

今季有幾多集

十傑可以罷免總帥,咁姐係可以話遠月係由十傑統治

龍膽

12？

老豆有輪回眼,點打?

好撚on9架呢到
跟住漫畫之後總帥又罷免返三個十傑
都唔知邊個大權啲

動畫畫唔出龍膽嗰種魅力
tosh畫龍膽對眼正到 好有魔鬼feel

但係動畫有靜御前CV

動畫同E張真係差幾皮...

爭老爺番黎啦呢句未UP出口

而家變佐8打8
有一半已經收佐皮

速水獎

radio 同食堂出未

MEGUMIBBG

有鬼父睇了

viu tv有新一集
衝緊番屋企睇田所惠

識貨

龍膽學姐

望唔慣速水獎嘅角色有頭髮
習慣咗星海坊主

竟然無人鍾意肉魅

黑肉
短髮
不過有d人好鐘意

同廁所惠一樣係G

你老母都係雞

都係
原來佢真係反田所惠

呢套野有邊個女角唔係G

大小姐=龍膽》其他女》》》村姑

+1

都好正

田所惠有乜野得罪你地

咪臭係

秘書子》榊涼子》大小姐=龍膽》其他女》》》村姑

中肯

比起田所惠
呢件就真係雞啦
仲要係les雞

我冇話惠係雞 係上面班友

榊涼子識貨

時臣都係有咁嘅頭髮

Sorry

娶老婆就是要娶惠這種的

野田惠？

愛麗絲>all>>>廁所惠

認同
同佢一齊一定比到好多支持自己
又肯陪你追夢

正

收皮啦 有人話田所惠係雞 你自己上面話xxx都係雞 即係認同咗田所惠係雞啦

老婆當然係秘書子
有事秘書幹 冇事幹秘書
未聽過咩

秘書子精明能幹

娶惠畀麻煩你，次次畀鑊你揹
娶秘書子乜都幫你搞掂晒，仲可以食壯陽料理

識娶一定係娶一色慧 裸體圍裙
魔性笑聲

其實果d十傑都夠位高權重,呼風喚雨啦,唔知鬼父offer左佢地d咩野令佢地肯政變?
唔好話我知係因為"有趣"呢d中二on9理由

好似真係有個係咁諗

龍膽呢隻G

Tri個望月芽心同田所惠一樣咁反感

巴打識食, 秘書子世界第一

仲可以得閒煮個肉骨茶你食

今集

愛麗絲

中學生貪好玩

野味妹

今集做乜鳩

大小姐

我愛薙切`s

有無巴打有睇班配音員做既飲食節目
幸平個配音員做主持
每集有唔同人上去
第一集有惠

不要再說了……今季冇食堂睇……

幸平個配音員
直接響松岡嗰朵好過啦

冇可能松岡都唔識吧

中村個配音係咪暗殺教室既校長

一聽到洗腦果part有d似

唔好傻啦 十傑有6個都自己人
6個罷3個都得啦

手法佢唔畫埋比你姐

速水獎吖嘛
係暗殺教室校長呀
佢重係時臣同埋星海坊主添

底底

第2集有種田添呀

第四集有大西呀

Sorry 一提起大西 我諗起幾米大西

最新一集好撚熱血

又有powerpoint睇了

唔好咁mean

睇幾多次都覺得呢一部份扭橋扭到好突兀而且好唔合理

我屌你老母借啲意就出回憶拖時間
你不如直接出總集篇

大細波

龍膽姐姐

雖然係ppt
但係啲顏藝100%覆原

用鐵通拆樓

雞

E家個故事太王道亦都太幼稚
鬼父OFFER左D咩畀叡山呀? 可以連面都唔要做打手,話畀全世界自己收賣左評判,仲話自己同幾多間公司有聯系做咨詢,咁有頭有面,唔怕傳左出去畀人笑
D評判又係光明正大咁話畀全世界知自己畀叡山收賣左? 一D公信力都無喇WO,qt
搵夠諗住轉行?定叡山會養果三條友一世?
因為太好食,評判最後轉軚,呢班友係小學生?
咁多武裝左嘅人圍宿舍,一條水喉若干煙霧彈就擊退到,而唔係出菜刀出鑊蓋,最後無人受傷無人流血,皆大歡喜
動畫世界太"美好"了,難怪人越大就越對呢類王道漫提不起勁

權力

今集其實係好睇

之前睇漫畫呢到都覺得on99
都比人收買左啦
最算你食左都可以判幸平輸姐

你老母,同你婆婆都係雞

哇屌
而家先睇第7集，睇左一半已經頂唔順

屌你最新一集cut咗150個段最重要嘅劇情……

Cut左發現幸平就係城一郎個仔嗰part

OP 補左
不過真係幾on9

Op即係咩？